撐林鄭，撐修例，老衲幫逃犯條例作咗首主題曲

送中送中，我鍾意送中
送中真快樂
大力送去
對準個中共
碌尻佢要郁郁貢

讓一切隨風?

做一晚泥工

風的季節？

送中送中 我鍾意送中 送中真快樂 大力送去對準
或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現
明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年
個中共碌尻佢要郁郁貢 臨別亦聽得到你講再見

明年今日？